PS4 PRO換左SSD真係另一種享受

真係好後悔依家先換SSD

PC用NVME仲爽

搭單一問 PS4 SLIM 想換外置SSD 有無推介
主要玩MHW

一是Crucial MX500
一是Samsung 860 EVO

你自己選

想請問咩系SSD?
新手

SamSung Disk

好處系容量大啲？？

都有諗過
但都有人話分別唔大

系你老母

換7200rpm HDD已經好明顯個分別
SSD少少嘥料因為ps4 pro仲係sata2仲要唔識trim

我享受咗好耐

512GB MX500

$1180

好處係似你老婆系

宜家$1/GB 狗衝換啦
宜家仲有QLC 2TB/4TB 雖然唔平但容量夠大

依家mx500 只係賣 $459

依家WD699有1TB, 岩岩換咗超爽

冇可能冇感覺
Slim版換左都明顯Load快左

科技嘢係早買早享受，遲買平幾舊

唔係PRO 值唔值得換 定ALLIN PS5

係咪每隻牌子內置都support ? 想換隻2TB, intel 果隻最平

岩岩買左pro
換邊隻ssd好
之前睇post Samsung 860好似幾好？

我都用samsung 860
打mhw遲入任 早過人load好 慳返好多時間
本身已經小自己時間 每次load快d 真係個人都爽d

換左team group隻480 唔錯

有無教學點換?

當初買MX500 500G成9百幾蚊
依家呢個價買到1TB 心郁郁又想再換

ps4 slim 先係sata2, pro 係sata3

用外置好定換走內置果個好?
外置好似慢d?

google 大把
YouTube 直頭有片

好似pro 直接換內置
其他外置會快過內置

但
外置做唔到開機都快
換內置只係慢外置零點幾至一秒
又要入資料去外置
又要插多樣
睇你點揀

換內置好似好麻煩
又要backup又要搞好多野

不必搞好多野
只要backup save、獎杯就夠
其他可以download 返曬
psn 有下載記錄
可以揀返黎下載
快過backup 然後輸入返

Hikvision c100係咪唔推介1tb平好多喎

除左CRUCIAL同SHAMESUNG之外唔使諗
有D仲慢過手指

hikvision 係平價黎講都唔錯，評測都幾好

mx500 500gb抵wor 88x

500 GB $49x 48x

1tb先 $88x 痴線啦 $1050跌到呢個位

岀面買ps4 pro有無得比錢換埋ssd?

岩岩買咗隻verbatim 500gb, $369

以前mhw岩岩出果陣得我用ssd試過load得太快搞到其他人load唔到入圖

啱啱六百蚊買咗隻1tb, 開心使用中

邊度咁平

咩牌子

年半前我買850 Evo 500 gb 千一蚊

識買一定係買team l5 3d
不過個個都淨係識***同Mx500

厚機換SSD 有冇意思?

過DATA 嗰下有D 煩, 有少少卻步.

team l5 lite 3d 1tb, 之前代理降到$598, 而家加返價少少$629, 好似只係見到飛馬電腦仲做到$599
仲有另一個選擇hikvsion 960gb, 不過大陸嘢, 我諗各大腦場都搵到$598, 唔知仲有冇16gb usb送